個D有怪莫怪撚真係好on9

一有靈異post就一定有班友特登入去講有怪莫怪，細路仔唔識世界，都唔知做乜撚，睇個post都會搞鳩你？
仲有話咩唔小心禁錯入post跟住又有怪莫怪，咁撚大個標題都可以入錯
細膽都算仲要on9

有怪莫怪，細路仔唔識世界

有時真係會入錯po
利申入錯呢個po

你咁撚認真咪仲On9

有怪莫怪
樓豬唔識世界
代樓豬向各方弟兄道歉

阻撚住追post

因為連登真係太多細路仔

根本冇人認真過

樓主真係好on9

有怪莫怪，細路仔唔識世界
有咩搵番樓主好啦

放心有睇過post既都會逐個捉啦，講句野就想唔搵你呀